【问题描述】编程，输入一个三位正整数，求解并输出该数的个位数、十位数和百位数。

【输入形式】输入三位正整数

【输出形式】依次输出个、十、百位，用空格分隔

【样例输入】152

【样例输出】2 5 1

# 运行结果

成功通过编译, 且无编译警告

共有测试数据:2
平均占用内存:1.945K
平均CPU时间:0.00730S
平均墙钟时间:0.00734S

测试数据	评判结果
测试数据1	完全正确
测试数据2	完全正确
